古今中外 有咩好撚尾機既計謀??

圍魏救趙
我覺得真係幾尾機
完全逆向思維

四面楚歌

耶教

反間

鑽石

跟本自己想趁機拎着數
成件事美化哂

火牛陣個戰呀
又離間又奇襲
好撚痴線

木馬屠城

溏心風暴
TVB編劇